
		Хуй тебе!

Куплет:		<C> | <G> | <Am>
Припев:		<C> | <G> | <Am> | <F>

		Ты хочешь, чтобы «мули» было много,
		И чтобы небодяженной была.
		И чтоб никаких обломов на приходе,
		И рядом чтоб всегда была герла.
		Хуй тебе! На-на...
		Хуй тебе! И даже два!
		Ты хочешь, чтобы кайф твой длился вечно,
		И чтобы никаких отходняков.
		И чтобы люди были человечней,
		И чтоб ни дураков, ни мудаков.
		Хуй тебе! На-на...
		Хуй тебе! И даже два!